主動分手係咪一定會後悔

個感覺變左好似湊女咁 說服唔到自己 唔想拖住佢

最怕分開了
人一走遠
又變吸引

同感我都驚 怕無左佢俾人搶走

怕佢比人搶走？但你又唔捨得放

拖左不年先分手

係
我衝動
因為未完全放低另一個人
但依加對個人感覺淡左
但就好掛著ex